Lily Depp 又換仔啦

最近百萬少女要傷心欲絕了，因為當紅小鮮肉《以你的名字呼喚我》（Call Me by Your Name）男主角甜茶 Timothée Chalamet 戀上了 Johnny Depp 女兒 Lily-Rose Depp。他們正在合拍一部 Netflix 電影，戲中他們將飾演一對小夫妻，粉絲們一定萬萬也想不到偶像不過是接拍一套新作品，就不小心把偶像拱手讓人了。不過，如果對象是 Lily-Rose Depp 的話就輸得心服口服了吧。

睇下邊個去rehab先